[韓劇］有無人覺得the k2(權慾叛戰）好撚高質？

劇情有張力 打戲又好睇
夫人仲要好戲到

算唔算係近年最撚高質既韓劇？

好耐啦 但係係幾好睇

J2播先留意

打交ok la

好睇啊 男女主角

signal屌打唒近年堆韓劇

夫人宋允兒好撚好戲，成套劇靠佢carry

唔差